msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: schoorbs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-01-05 15:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-01 13:11+0000\n"
"Last-Translator: Uwe L. Korn <uwelk@xhochy.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-10-06 18:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure\n"
#~ "you want to\n"
#~ "delete this entry?"
#~ msgstr "예약을 취소하시겠습니까?"

msgid "Sunday"
msgstr ""

msgid "Monday"
msgstr ""

msgid "Tuesday"
msgstr ""

msgid "Wednesday"
msgstr ""

msgid "Thursday"
msgstr ""

msgid "Friday"
msgstr ""

msgid "Saturday"
msgstr ""

msgid "January"
msgstr ""

msgid "February"
msgstr ""

msgid "March"
msgstr ""

msgid "April"
msgstr ""

msgid "May"
msgstr ""

msgid "June"
msgstr ""

msgid "July"
msgstr ""

msgid "August"
msgstr ""

msgid "September"
msgstr ""

msgid "October"
msgstr ""

msgid "November"
msgstr ""

msgid "December"
msgstr ""

msgid "Time"
msgstr ""

msgid "Sun"
msgstr ""

msgid "Mon"
msgstr ""

msgid "Tue"
msgstr ""

msgid "Wed"
msgstr ""

msgid "Thu"
msgstr ""

msgid "Fri"
msgstr ""

msgid "Sat"
msgstr ""

msgid "Su"
msgstr ""

msgid "Mo"
msgstr ""

msgid "Tu"
msgstr ""

msgid "We"
msgstr ""

msgid "Th"
msgstr ""

msgid "Fr"
msgstr ""

msgid "Sa"
msgstr ""

msgid "No name for the area was provided!"
msgstr ""

msgid "An error occured"
msgstr ""

msgid "No question to ask was provided!"
msgstr ""

msgid "No url to refer to was provided!"
msgstr ""

msgid "No url to return to after a negative answer was provided!"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete the area '%s'?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete the room '%s' in the area '%s'?"
msgstr ""

msgid "No valid area(-id) for deletion was provided!"
msgstr ""

msgid "No valid room(-id) for deletion was provided!"
msgstr ""

msgid "No valid area(-id) was provided!"
msgstr ""

msgid "No valid room(-id) was provided!"
msgstr ""

msgid "Booked by"
msgstr ""

msgid "The area '%s' has no rooms."
msgstr ""

msgid "Schoorbs - Room Booking System"
msgstr "회의실 예약 시스템"

msgid "Report"
msgstr "보고서"

msgid "Admin"
msgstr "관리자"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "<h1>WARNING: This probably doesn't work with PHP3</h1>"
msgstr "<h1>주의: PHP3에서는 동작하지 않습니다.</H1>"

msgid "Bookings for"
msgstr "Bookings for"

msgid "Areas"
msgstr "지역"

msgid "Go To Day Before"
msgstr "이전으로"

msgid "Go To Day After"
msgstr "다음으로"

msgid "Go To Today"
msgstr "오늘의 예약"

msgid "goto"
msgstr "바로가기"

msgid "Highlight this line"
msgstr "Highlight this line"

msgid "Click on the cell to make a reservation."
msgstr "Click on the cell to make a reservation."

msgid "View Day"
msgstr "일 단위"

msgid "View Week"
msgstr "주 단위"

msgid "View Month"
msgstr "월 단위"

msgid "Print Preview"
msgstr "인쇄용 미리보기"

msgid "Add Entry"
msgstr "예약 등록"

msgid "Edit Entry"
msgstr "예약 수정"

msgid "Edit Series"
msgstr "예약(Series) 수정"

msgid "Brief Description:"
msgstr "예약자명:"

msgid ""
"Full Description:<br />&nbsp;&nbsp;(Number of people,<br "
"/>&nbsp;&nbsp;Internal/External etc)"
msgstr "상세정보(인원,내부/외부회의 등):"

msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

msgid "Start Time:"
msgstr "시작일:"

msgid "End Time:"
msgstr "종료일:"

msgid "Time:"
msgstr "시간:"

msgid "Period:"
msgstr "기간:"

msgid "Duration:"
msgstr "회의 시간:"

msgid "seconds"
msgstr "초"

msgid "minutes"
msgstr "분"

msgid "hours"
msgstr "시간"

msgid "days"
msgstr "일"

msgid "weeks"
msgstr "주"

msgid "years"
msgstr "년"

msgid "periods"
msgstr "기간"

msgid "All day"
msgstr "하루종일"

msgid "Type:"
msgstr "회의 종류:"

msgid "Internal"
msgstr "내부회의"

msgid "External"
msgstr "외부회의"

msgid "Save"
msgstr "보존"

msgid "Repeat Type:"
msgstr "반복 타입:"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Daily"
msgstr "일간"

msgid "Weekly"
msgstr "주간"

msgid "Monthly"
msgstr "월간"

msgid "Yearly"
msgstr "연간"

msgid "Monthly, corresponding day"
msgstr "월간, 해당일"

msgid "n-Weekly"
msgstr "몇주간"

msgid "Repeat End Date:"
msgstr "반복 종료일:"

msgid "Repeat Day:"
msgstr "반복일:"

msgid "(for (n-)weekly)"
msgstr "(몇 주간용)"

msgid "Frequency:"
msgstr "빈도:"

msgid "Number of weeks"
msgstr "몇 주"

msgid "(for n-weekly)"
msgstr "(몇 주간용)"

msgid "Use Control-Click to select more than one room"
msgstr "2개 이상을 선택하기 위해서는 Control-Click을 사용하세요"

msgid "Entry ID "
msgstr "엔트리 ID "

msgid "Repeat ID "
msgstr "반복 ID "

msgid "You have not entered a"
msgstr "You have not entered a"

msgid "You have not selected a"
msgstr "You have not selected a"

msgid "room."
msgstr "room."

msgid "valid time of day."
msgstr "valid time of day."

msgid "Brief Description."
msgstr "간략 설명"

msgid "useful n-weekly value."
msgstr "useful n-weekly value."

msgid "Description:"
msgstr "설명:"

msgid "Room"
msgstr "회의실명"

msgid "Created By:"
msgstr "예약자:"

msgid "Last Updated:"
msgstr "최종 갱신일:"

msgid "Delete Entry"
msgstr "예약 취소"

msgid "Delete Series"
msgstr "예약(Series) 취소"

msgid ""
"Are you sure\n"
"you want to\n"
"delete this entry?\n"
"\n"
msgstr ""

msgid "Return to previous page"
msgstr "이전 페이지로"

msgid "Invalid entry id."
msgstr "무효한 엔트리 ID."

msgid "Invalid series id."
msgstr "무효한 Serires ID."

msgid "Error"
msgstr "에러"

msgid "Scheduling Conflict"
msgstr "스케쥴 중복"

msgid "The new booking will conflict with the following entry(s):"
msgstr "이미 다른 예약이 되어있습니다."

msgid ""
"The selected options will create too many entries.<BR>Please use different "
"options!"
msgstr "선택한 옵션은 너무 많은 엔트리를 작성하게 됩니다.<BR>다른 옵션을 선택해 주세요."

msgid "Return to calendar view"
msgstr "달력 화면으로 돌아감"

msgid "Failed to acquire exclusive database access"
msgstr "데이타베이스 접근에 실패하였습니다."

msgid "Invalid booking"
msgstr ""

msgid ""
"You must set a brief description for the booking. Please go back and enter "
"one."
msgstr ""

msgid "Access Denied"
msgstr "접근이 거부됨"

msgid "You do not have access rights to modify this item."
msgstr "수정할 수 있는 권한이 없습니다."

msgid "Please log in"
msgstr "로그인 하여 주십시오"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Unknown user"
msgstr "권한없는 사용자"

msgid "You are"
msgstr "아이디:"

msgid "Log in"
msgstr "로그인"

msgid "Log Off"
msgstr "로그아웃"

msgid "User list"
msgstr "사용자 리스트"

msgid "Edit user"
msgstr "사용자 수정"

msgid "Delete this user"
msgstr "사용자 삭제"

msgid "Email address"
msgstr "메일 주소"

msgid ""
"If you wish to change the password, please type the new password twice"
msgstr "비밀번호를 변경하시려면, 새로운 비밀번호를 2회 입력하세요."

msgid "Error: The passwords do not match."
msgstr "에러: 비밀번호가 바르지 않습니다."

msgid "Add a new user"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Rights"
msgstr "권한"

msgid "Action"
msgstr "동작"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

msgid "Unknown"
msgstr "Unknown"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Click to display all my upcoming entries"
msgstr "Click to display all my upcoming entries"

msgid "No users in database, allowing initial user creation"
msgstr ""

msgid ""
"Create a user configured as administrator and then you can log in and create "
"more users."
msgstr ""

msgid "Empty or invalid search string."
msgstr "잘못된 검색어를 입력했음."

msgid "Search Results for:"
msgstr "검색 결과:"

msgid "No matching entries found."
msgstr "검색 결과가 없습니다."

msgid "Records "
msgstr "Records "

msgid " through "
msgstr " through "

msgid " of "
msgstr " of "

msgid "Previous"
msgstr "이전"

msgid "Next"
msgstr "이후"

msgid "Entry"
msgstr "Entry"

msgid "View"
msgstr "View"

msgid "Advanced search"
msgstr "상세 검색"

msgid "Search For"
msgstr "Search For"

msgid "From"
msgstr "From"

msgid "Report on Meetings:"
msgstr "회의에 관한 보고서 작성:"

msgid "Report start date:"
msgstr "시작일:"

msgid "Report end date:"
msgstr "종료일:"

msgid "Match area:"
msgstr "검색할 지역:"

msgid "Match room:"
msgstr "검색할 회의실:"

msgid "Match type:"
msgstr "회의 타입:"

msgid "Use Control-Click to select more than one type"
msgstr "2개 이상을 선택할 경우는 Control-Click을 사용하세요."

msgid "Match brief description:"
msgstr "검색할 설명:"

msgid "Match full description:"
msgstr "검색할 상세 정보:"

msgid "Include:"
msgstr "포함:"

msgid "Report only"
msgstr "보고서만"

msgid "Summary only"
msgstr "요약정보만"

msgid "Report and Summary"
msgstr "보고서 및 요약정보"

msgid "Summarize by:"
msgstr "다음에 의해 요약됨:"

msgid "Brief description"
msgstr "간략 설명"

msgid "Creator"
msgstr "작성자"

msgid "entry found"
msgstr "entry found"

msgid "entries found"
msgstr "entries found"

msgid "Summary of (Entries) Hours"
msgstr "Summary of (Entries) Hours"

msgid "Summary of (Entries) Periods"
msgstr "Summary of (Entries) Periods"

msgid "Total"
msgstr "전체"

msgid "Run Report"
msgstr "보고서 실행"

msgid "Sort Report by:"
msgstr "정렬 순서:"

msgid "Start Date/Time"
msgstr "시작 일/시간"

msgid "Display in report:"
msgstr "Display in report:"

msgid "Duration"
msgstr "기간"

msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

msgid "Go To Week Before"
msgstr "저번 주로"

msgid "Go To Week After"
msgstr "다음 주로"

msgid "Go To This Week"
msgstr "이번 주로"

msgid "Go To Month Before"
msgstr "저번 달로"

msgid "Go To Month After"
msgstr "다음 달로"

msgid "Go To This Month"
msgstr "이번 달로"

msgid "No rooms defined for this area"
msgstr "등록된 회의실이 없습니다."

msgid "Edit"
msgstr "수정"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Rooms"
msgstr "회의실"

msgid "in"
msgstr "in"

msgid "No Areas"
msgstr "등록된 지역가 없음"

msgid "Add Area"
msgstr "지역 추가"

msgid "No area selected"
msgstr "지역이 선택되지 않았음"

msgid "Your browser is set to use"
msgstr "당신의 브라우저는 다음 언어를 사용하도록 설정되어 있음:"

msgid "language."
msgstr ""

msgid "Add Room"
msgstr "회의실 추가"

msgid "Capacity"
msgstr "수용가능 인원"

msgid "No rooms."
msgstr "등록된 회의실이 없음"

msgid "Administration"
msgstr "지역 및 회의실 관리"

msgid "Edit Area"
msgstr "지역 수정"

msgid "Change"
msgstr "수정"

msgid "Back to Admin"
msgstr "돌아가기"

msgid "Edit Area or Room Description"
msgstr "지역 또는 회의실 수정"

msgid "Edit Room"
msgstr "회의실 수정"

msgid "Update room failed: "
msgstr "회의실 수정 실패: "

msgid "Error: room "
msgstr "에러: 회의실 "

msgid " not found"
msgstr " 이(가) 발견되지 않음"

msgid "Update area failed: "
msgstr "지역 수정 실패: "

msgid "Error: area "
msgstr "에러: 지역 "

msgid "Room admin email:"
msgstr "회의실 관리자 메일주소:"

msgid "Area admin email:"
msgstr "지역 관리자 메일주소"

msgid "Invalid email!"
msgstr "잘못된 메일주소입니다!"

msgid "This will delete the following bookings"
msgstr "다음의 예약들이 삭제됩니다."

msgid "Are you sure?"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

msgid "YES"
msgstr "예"

msgid "NO"
msgstr "아니오"

msgid "You must delete all rooms in this area before you can delete it<p>"
msgstr "지우기 전에 이 지역안에 있는 모든 회의실을 지워야 합니다.<p>"

msgid "About Schoorbs"
msgstr "About MRBS"

msgid "Database: "
msgstr "Database: "

msgid "System: "
msgstr "System: "

msgid "Please contact "
msgstr "자세한 사항은 다음 관리자에게 연락주십시오: "

msgid "for any questions that aren't answered here."
msgstr ""

msgid "Fatal Error: Failed to connect to database"
msgstr "심각한 에러: 데이터베이스에 접속할 수 없습니다."

msgid "Authentication"
msgstr ""

msgid "How do I login?"
msgstr ""

msgid "Why can't I delete/alter a meeting?"
msgstr ""

msgid "Making/Altering Meetings"
msgstr ""

msgid "How do I make a recurring meeting?"
msgstr ""

msgid "How do I delete one instance of a recurring meeting?"
msgstr ""

msgid "How do I schedule rooms at different sites?"
msgstr ""

msgid "My meeting failed to be created because of <em>too many entries</em>!"
msgstr ""

msgid "What happens if multiple people schedule the same meeting?"
msgstr ""

msgid "Miscellaneous"
msgstr ""

msgid ""
"What is the difference between <em>Internal</em> and <em>External</em>?"
msgstr ""

msgid "How much did the system cost?"
msgstr ""

msgid "How does the system work and who wrote it?"
msgstr ""

msgid ""
"The system can be configured to use one of several methods of "
"authentication, including LDAP, Netware, and SMB. See your system "
"administrator if you are having trouble logging in. Some functions are "
"restricted to certain users, and other users will get the message <em>You do "
"not have access rights to modify this item</em>. See your system "
"administrator if this is not working correctly for you. If the system is "
"configured to use LDAP authentication, this means that you login with the "
"same username and password as you use for getting email e.g. <em>Mark "
"Belanger</em> and <em>MyPassword</em>."
msgstr ""

msgid "Top"
msgstr ""

msgid ""
"In order to delete or alter a meeting, you must be logged in as the same "
"person that made the meeting.  Contact one of the meeting room "
"administrators or the person who initially made the meeting to have it "
"deleted or changed."
msgstr ""

msgid ""
"Clicking on the desired time brings you into the booking screen. Select the "
"appropriate <em>Repeat Type</em>. The room will be scheduled at the same "
"time, until the <em>Repeat End Date</em>, on the days determined by the "
"Repeat Type."
msgstr ""

msgid "A <em>Daily</em> repeat schedules every day."
msgstr ""

msgid ""
"A <em>Weekly</em> repeat schedules those days of the week that you check "
"under <em>Repeat Day</em>. For example, use Weekly repeat to schedule the "
"room every Monday, Tuesday, and Thursday; check those days under Repeat Day. "
"If you check no days under Repeat Day, the schedule will repeat on the same "
"day of each week as the first scheduled day."
msgstr ""

msgid ""
"A <em>Monthly</em> repeat schedules the same day of each month, for example "
"the 15th of the month."
msgstr ""

msgid ""
"A <em>Yearly</em> repeat schedules the same month and day of the month, for "
"example every March 15th."
msgstr ""

msgid ""
"Finally, a <em>Monthly, corresponding day</em> repeat schedules one day each "
"month, the same weekday and ordinal position within the month. Use this "
"repeat type to schedule the first Monday, second Tuesday, or fourth Friday "
"of each month, for example. Do not use this repeat type after the 28th day "
"of the month."
msgstr ""

msgid ""
"Select the day/room/time that you want to delete and select <em>Delete "
"Entry</em>."
msgstr ""

msgid ""
"You don't.  Presently the system cannot book two different rooms "
"simultaneously. You must schedule each one separately.  Make sure that the "
"time you want is available at both sites before making a booking."
msgstr ""

msgid ""
"No meeting can create more than 365 entries. There needs to be some limit on "
"the number of meetings created. This number can be increased if necessary."
msgstr ""

msgid ""
"The short answer is: The first person to click on the <em>Submit</em> button "
"wins. Behind the scenes, the system is using a proper multi-user, multi-"
"threaded relational database than can handle many thousands of simultaneous "
"users."
msgstr ""

msgid ""
"By default, MRBS defines two meeting types. <em>Internal</em> means that the "
"meeting will only be attended by employees. An <em>External</em> meeting "
"might also be attended by customers, vendors, investors, etc. Your site can "
"define up to a total of 10 meeting types, according to your needs. Meetings "
"are highlighted in the main calendar view with a color corresponding to "
"their type, and a color key of all defined types is shown at the bottom of "
"the main calendar view."
msgstr ""

msgid "Nothing.  See the next section for more information."
msgstr ""

msgid ""
"<a href=\"http://schoorbs.xhochy.com/\">Schoorbs</a> is open source software "
"that is distributed under the Gnu Public License(GPLv2). This means that "
"software is free to use, distribute, and modify."
msgstr ""

msgid ""
"The system is written mostly in <a href=\"http://www.php.net\">PHP</a>, "
"which is an open source programming language that can be embedded in web "
"pages similar in concept to Microsoft active server pages.  PHP is "
"especially good at accessing databases."
msgstr ""

msgid ""
"The database used for the system is either <a "
"href=\"http://www.mysql.com/\">MySQL</a> or <a "
"href=\"http://www.postgresql.org/\">PostgreSQL</a>. MySQL is a very fast, "
"multi-threaded, multi-user and robust SQL (Structured Query Language) "
"database server that is also GPL. PostgreSQL is a full-featured multi-user "
"open source Object Relational SQL database server."
msgstr ""

msgid ""
"The system will run on multiple platforms, including the PC architecture "
"using the <a href=\"http://www.linux.com/\">Linux</a> operating system. "
"Linux, is a free, open source, unix-like operating system."
msgstr ""

msgid ""
"The web server being used is yet another piece of free, open source "
"software.  The <a href=\"http://www.apache.org/\">Apache</a> web server is "
"the world's most popular web server."
msgstr ""

msgid ""
"The bottom line is: <strong>every piece of this system, from the operating "
"system to the application, is completely free - source code and all</strong>."
msgstr ""
